男朋友偷食？

上個星期五分左手，今日就見到佢拖女 我究竟做錯咩

因為你係男人？

因為情人節會穿煲 所以兩個簡一個

絲好冇

我明
你係得既
我唔會唔開心